# 22. Решить систему уравнений итерационным методом.

Итерационный метод решения нормальных уравнений:  
1. на нулевой итерации полагаем все переменные, стоящие в правых частях уравнений системы равными 0 (пустые языки, $`\oslash`$) и получаем выражения для левых частей.
2. на каждой следующей итерации подставляем в правую часть системы значения переменных, полученные на предыдущей итерации в левой части.
3. повторяем шаг 2 до тех пор, пока не будет найдена очевидная закономерность для каждой из переменных.

Пример: ![](../images/t22_1.png)
 ![](../images/t22_2.png)
  ![](../images/t22_3.png)
   ![](../images/t22_4.png)